最近有好多交通意外撞死人

港父你快d收手啦

港父做事要你教？下一個到……

揸車殺人輕過暴動

咪屈啦
港父只車狗
唔車人

好似仲輕過親手殺人